原來鴨記開發左美國都未量產到既鐳射槍？

屌你仲話要美國勢力介入
原來本土科研已經超英趕